突發 美孚開波！

我無野講

邊到有美孚最新情況？
無人講

[img]

光復香港時代革命

推

我冇野講

暫時看更還好

街坊終於有得出啦

班前線打算直落到聽朝？

Be Water已經玩到出神入化

屯天派

街坊準備落樓

街坊之力！ 大家落樓！

咁勇?

FINALLY!!!

Btw, 我會罷工
——————————
（唔好意思遲左少少，根據2/8記者會更正左啲地點）

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

遍地開花

支持前線決定 但聽日都好緊要！爭取時間休息呀前線

記者都跟唔切

小心附近荔枝角警署

痴撚線

美孚戰線

各區多人到你做咩都無人理
支持發夢去埋高鐵

落樓！

今日各位兄弟真係好撚勁

有冇下一站

好波 !!!

支持

omg 點估到去到美孚
無記者跟得上
長沙灣有狗喺外面企緊，小心手足

ho ball

P

香港人好野

兵貴神速

出去劈酒咁 劈完一間去下一間

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin

平時香港人就要翻工不了
聽日罷工無負擔即刻遍地開花

黑警,今次點撚算

遲早宵禁

長沙灣狗屋轉個灣就去到

今日追唔切post

美孚，觀塘，將軍澳，黃大仙，MOS，天水圍，西環，灣仔，銅記

痴撚線,神出鬼沒

估計不能

咁突然

立場新聞快手到咁

長沙灣警署門口好多防暴企咗喺度，大家小心啲呀

而家藍田 觀塘 黃大仙 藍田 將軍澳都屌緊警

型到核爆

翻盤呀大家

美孚好波

香港加油！我會罷工！

有台到美孚live未？

自己友都追唔切

美孚只剩街坊

推啊

要去高鐵參觀就襯今日

真？

今日好撚好J

1205已有防暴係長沙灣警署一帶上左裝！
係巴士上見到！

新轉場點？

美孚班人好多深藍 小心d

麻雀戰

大家已散 快閃成功

中產要做野了

我係快閃成功了

今日玩咗幾多個地點

記者心諗 跑死人咩

小心

呢度真係無人估到

全港運動日

民憤爆炸

區區開火

sor 防暴898 我地走lu

好波呀

遍地開花
唔好留太耐呀
聽日先係主線

CLS

Pushhh

頂 連自己友都跟甩左
我已經落左車

散左未

Be water !!

［突發］長沙彎警署出防暴

有防暴企咗好耐等緊

全民運動日

係，所以post得上黎希望手足已經搞掂散
準備緊再轉場

美孚唔係藍絲咁簡單 係有紅底老愛國商人係度 黑警亂射嘢有麻煩

美孚

美孚仲係唔係度?

開幾條線 追唔切

辛苦哂記者朋友
今日行勻全港

快閃來 同埋係last 我地聽日見

重係到？
宜家過去

8月5日全港被罷工

8月5日東鐵線

集中討論！聽朝地鐵站就算罷唔罷到工嘅人都要幫手！好簡單！

游擊都遍地開花

係到

唔係巴士廠咩

勁啊大家

點解一個 post 都冇就去左美孚

記者已經跟唔切

散啦

打遍18區

woww 勁

美孚人第一次見咁多家人同一時間企曬出露台

cls 立場真係好勁
咁都跟到

好癲香港人又進化

狗局停車場有5-6架豬籠車

咁唔落樓啦 聽日見

交通樞紐唔好塞呀

美孚班中產咩反應??

I love Hong Kong

你地唔好咁好精力la
玩撚死d狗喇！

有無人幫手搞下天水圍啲燈

Popo死未

唔該大家
我地今日玩好多地方 要休息了

好波

哇

要人嗎

開始懷疑佢地有隨意門

咁早

兄弟👬加油

住百老匯街個啲出晒黎就好睇

J死人

得返成班美孚嘅街坊

咁多戰線 跟到頭痛

Be water😭🙏🏻

好型

冇人知先好,做左先野知去左邊冇咁易比人MON到

光復香港 時代革命

香港人

玩到幾點

正啊！！！！ 真正be water
美孚goooooal

不過手足睇時間啊！！！！

好波！ Be water

我愛你地呀手足們！！

mon連登都追唔切

美孚完了 快閃來 屆時15分鐘 各位好波

美孚巴絲千祈唔好塞去葵涌條路

班速龍係咪仲係觀塘走唔到？

好勁

美孚7仔收左

明明資源最少

12點之後會難轉場
唔知之後點做

10-15mins 大家好波

一晚轉戰咁多個場
be water

仲有長沙灣警署

好多街坊

勁

就黎搭巴士經過

冇理由輸畀黃大仙

人最多試過開7條LIVE

立場最得民心,有咩風都放比立場先

講真話都要負評 又唔係叫人散水

荔枝角係無警署 只有長沙灣警署

睇尾班車時間 唔係街坊既自己睇住

屌你be water be到美孚

橫掂聽日罷工可以抖
就算集會都可以坐下

不被捕，不受傷！

加油

光復香港，時代革命

終於黎到我屋企

當警力去咗哂東九龍，就喺另一邊開戰線

重要野,要推。8月5齊罷工。永不離棄義士試著說 Hit and run。不要說 Be water- 游擊戰為主，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，3方配合游擊戰- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。- 短期防守，絕不長期守。- 如果見到警狗開始佈防，就要立即全部人轉場地，令佢地on99咁浪費時間- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到佢地身影，設路障或陷阱後就立即退後。- 絕不硬頸，不能硬碰，更不要企硬對峙。- 不留戀任何戰線地點，要流水式打擊，打擊完就去下一個目標。- 聽同伴意見，不被捕為主。------------------光復香港,時代革命

不得了 今晚大家將Be Water 精神發揮到淋漓盡致

來吧 感化深藍地區

中產地區

葵芳有 可以經茘景山路 入

身為美孚人支持你地

美孚好走啦
00:07 旺角警署出咗籠車，向緊美孚方向

0011
美孚a出口站
街坊standby

速龍人手根本唔多
飛虎隊同機場特警一定要留人做野,冇可能出晒

林志偉個撚樣咁鐘意用曱甴形容義士
今鋪同你玩到盡

5/8 罷工

遍地開花BE WATER

真. Be Water

今晚黑警唔使旨意放工 我地同你一齊玩

I see 速度

5/8全民三罷 七區集會!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

- 游擊戰為主，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，3方配合游擊戰
- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。
- 短期防守，絕不長期守。
- 如果見到警狗開始佈防，就要立即全部人轉場地，令佢地on99咁浪費時間
- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到佢地身影，設路障或陷阱後就立即退後。
- 絕不硬頸，不能硬碰，更不要企硬對峙。
- 不留戀任何戰線地點，要流水式打擊，打擊完就去下一個目標。
- 聽同伴意見，不被捕為主。

無車走無得be water通宵架喎

今日係轉型be water 既大日子

香港人兩個月之內進化到呢！
期待睇再過兩個月會點！

呢句出現太多次，好煩

咁佢應該係講長沙灣警署
嗰度同長沙灣警署好近

奇襲

而家開幾條 好多 遍地開花

一[img]

附近保安係度講
一個警察都唔俾入

5/8罷工

oh, 原來間野係叫長沙灣警署
不過，反而要小心葵涌警署，因為一條葵涌道就可以到
唔知d街坊會唔會落嚟行街街

push

轉接d都可以，經大窩口由大連排入，一到葵芳十字路口就係葵芳警署

好撚多條戰線

唔好玩咁耐呀 留力呀各位

真正be water

be water be 到海嘯

有傻仔著黑色運動衫，應該影人比人見到，成村人追佢即刻走上平台

深水埗狗屋點？

留返D力聽日好wo

升東擊西

班黑警就爽啦 今個月ot錢成8皮

邊度嚟？？ 藍田匯景隔離？

屌 完全估唔到

嚴重懷疑佢係狗

提早罷工

落去食m記

有1架衝鋒車係長沙灣警署開左出來 未知去邊

今晚睇到濕哂
終於成功進化,勇武轉捩點

我地已經有共識嘅 上車就話美孚係last 快閃 我地無其他地方啦

好撚堅
不過立場到場啦

Push 嗰度好多臭廢老

前線有咩事可以即刻匿入屋苑
入面啲路錯綜複雜
有咩事都唔驚

今日終於進化

大家要團結居民！請用番藍絲個句 “保衛家園“ , 咁拎棍都好合理

手足你地真係唔駛抖架喎

今晚真係好質啊
突襲，撤退，街坊進場

OT三倍咁L爽啊哪！

游擊

18區一齊玩撚殘佢 您老味個臭閪

其實美孚都冇嘢，圍嚟仲乜，我仲以為圍荔枝角拘留所。
如果要為長沙灣警署應該係長沙灣集合

咪咁係叫雞買狗糧

好波！！一定要引到班狗射鳩d廢老！！

痴線,我睇連登都追唔貼, 唔好話d狗

立場班前線太強大

美孚新邨啲平台可以散到水

留力吖 聽朝先係戲肉

香港人學習能力好撚癲

警署門口有幾架警車閃左燈 未知搞緊乜

持路

set 完RB 走哂了

Be water真係勁

有咩事上平台走呀
可以通去荔枝角公園行埋去荔景方向都仲得

4,50年樓嘅社區點會冇
睇下搵唔搵到盧海鵬試咪

話時話，睇下李力持敢唔敢出嚟

巴打原來係我隔離

聽日罷工既
而家應該要走出黎

咁撚快
等緊佢地live

全民憤怒

Be water！ Be water唔係叫我地撒！係轉場！

頭先見到長沙灣警署外邊有防暴警有晒盾牌咁

美孚街坊

Coming

完美演繹be water

撚狗成功

唔洗出美孚 快閃結束

路過，42a要改道

進化哂

荔枝角公園無乜cam 平台就算住客都未必熟曬 唔洗驚狗

將軍澳街坊 寶琳狗屋！
觀塘及藍田街坊 觀塘狗屋！

快閃完

美孚多中產

睇佢地咩反應都好。

千其唔好搞紅綠燈呀！

聽日見

完全冇路捉

嶺南之風個邊會關，要行遠d
或者經曼克頓山去荔枝角？

大家唔洗來

好波，加油！

快撚到

葵芳無份玩

屋企要人

屌你老母 阻撚住返屋企 好撚反感

屌

g持美孚街坊

長沙灣其實係荔枝角
要過來美孚好快

叫街坊拎d嘢食慰勞吓前線

好波! PUSH

要人

香港人win

個邊有警署 最好避免
可以上平台再做打算

美孚好多廢老

美孚屋苑結構設計得好神 四通八達

真心, 其實小巴大佬有d慘

凍撚水

香港人真係好撚高汁

Popo唔該醒班廢老！！

今日遊擊撚黑警好正

呢隻狗仲廢過早幾日個d

完咗？

好叻仔
記住be water喇 今次好叻

Manhattan就多中產 美孚新邨個啲係老人家多 退晒休

有人係長沙灣狗屋大叫俾心機企

今次真係感激各位義士
完全係出ＢＯＮＵＳ！

一陣好沖涼訓教喇！

狗巴上唔到貨櫃碼頭路
轉兜荔景

記者都跟唔到了。

留力啊！聽日罷工集會！

不如唔好停 直接聽日打工仔接力

老老豆豆唔使咁早啦
班狗係長沙灣狗屋渣車過黎5分鐘都唔使就到

大陸台

散哂 美孚街坊都有落黎幫手

長沙灣警署係深水埗警區總部！！！

上荔景一係行超靜大斜路
一係貨櫃碼頭 所需時間超長
絕對唔建議

18區 we connect

美孚好多阿叔捉Pokémon架 快d落樓捉超夢夢！

兩個藍田？仲有天水圍

好正

各位唔洗擔心 我地全部走了

走曬啦一早

難啲
和理非冇咩勇氣做衝嗰個
要有手足一早帶頭

要18區集中post 觀塘好勇

Be 到我追唔到
我變左氣體

咁快散？

岩岩落樓

將軍澳仲勇

本身深水埗等緊巴士見到即轉的士行後面走
不過絕對唔會介意
各位加油
聽日大三罷

引入美孚新村幫班中產connect下

Be water 直至番工時間 想？

經過左琴日一輪檢討之後.... 今日 神進化

魚旦檔執咗佢都少咗落嚟

塞死埋屯門車
GOODJOB

放心，美孚組織好快👍🏻

好多路行

光復香港時代革命

仲有冇下場定係撤退

班老人家都訓曬啦 驚閪咩

啱啱見到荔枝角警署個到好多防暴狗 各位小心

下次再見 有黑警一定出黎屌撚7佢地！
美孚全部都係私人地方！！

大家同一陣線唔洗認樣

唔好搞交通燈控制箱丫！

或者行海麗果邊走？

唔係住個到真係會蕩失路

有狗係長沙灣熟食隔離，目測50個內，搭緊車太快影唔到，街坊落街散步小心

香港人好撚勁呀

仲有金紫荆先正

全港AI快閃示威

區區有街坊 屌狗大行動

現場無手足啦各位 我地已走

都可以 月輪街向深水埗南昌方向走

美孚又咩野事? 跟唔切啦

美孚街坊夠鐘落樓啦

超強

G持

十二點準時散哂啦喎

.

Welcome law

長沙灣狗屋

自己人set road block

向海麗可以去南昌或者荔枝角站

黑警係人民公敵！

快閃行動

shit負錯皮...我手殘...非常對唔住...

經曼克頓山個邊隔離係消防局

影入啲呀ching，有無其他車係入面

玩通宵

政府幾時先可以正面回應巿民訴求呀

有point 唔好上斜路
但至少有咩事可以係西鐵站 清麗苑個邊避避

200 萬人, 出20萬都夠

點解
點解可以咁快
水都無流咁快
好
L
勁

好...撚....勁....

我住果頭都試過蕩失路

一手四部機

美孚我由細玩到大點走都得

我有d地方好少去都

now有live

now直播有美孚

落黎嘅街坊帶啲遮同索帶落黎啦

黎緊

散咗未？海麗想行去幫手

size=6][/size=6]

Be water]

點解可以be water到咁

慢慢企

見得多係鵬叔，不過費時打擾佢

仲聚緊 美孚人加油

狗屋門口

香港警察 真係垃圾

仲有人咩 12點散咗啦喎

沿深旺道大直路走去南昌

馬鞍山都好多防暴

好多架狗車

可以入邨又得

留力聽朝啦，一陣又無車搭

我係天橋見唔到

狗屋班防暴狗要起前後唔使5分鐘喎

Minutemen

香港人團結起來

好波，終於到美孚

利申：美孚居民

痴撚左線

嗰幾個便服咩人嚟？

不過美孚咁大散開曬就難搵

今日靚抽！

係時候召喚UST南亞仔

係內街D2個到，有堆防暴未上頭盔

黄大仙 黑旗

消防局同長沙灣警署好緊最好唔好行個邊

黃大仙黑旗

明明有路比你走洗唔洗帶你行

今晚全民向軍政府開戰

我比較想知今晚撚左幾多區

點知呀大佬

爛頭卒 唔知黑警想玩咩

18區遍地同步開花，光復香港時代革命

盈暉臺底有巴士站 有N車經mk 同紅隧

無知一問 做咩塞美fu 未罷工啵

好撚癲小心啊手足

剛才now 331有畫面

而家咩情況

由唔同座數嘅P都可以落翻去G

美孚淨係得美孚新邨，唔單止係私人屋苑咁簡單，連條街都係私人嘅！狗係唔入得架

DC9一齊食煙啦

射埋個阿伯啦

有輪椅

我估消防快少少到

呢個角度

我都係. 差唔多住左20年

［快入幫推！不合作運動］7:30am 我有條黑色usb線壞左

幫手推

黃大仙贏哂

有狗用貨車入咗内狗屋街

IP都唔洗check

今晚犬隻連飲啖水都無時間
應該最甘嘅－晚

私人街，但公眾可以使用

港島有無波開呀？

聽日就有老解衝上嚟幫你摺被

其實我想問下跌野落路軌會點？

有冇LIVE?

分散驚力？

辛苦記者們!!

突發置頂）美孚攻略園

戰線多到，我都追唔哂，何況班狗

推呀

大家唔好輕率
帶好面罩 小心鏡頭大陸閉路電視
佢地一定玩秋後算帳

Be water

快閃完搭緊巴士返歸
但係現場仲有百幾個街坊

有冇live

有咩事就行上平台啦！平台四通八達

美孚好多藍絲，手足小心

快閃毋須理由

為左你愛嘅人
你愛嘅香港
你地唔可以有事

我覺得你地呢句都係假
老老實實，下一站邊度?

塞定先
聽朝屯公898

何止係water 直程係Mercury
水銀瀉地

狗用私家，UP5427

美孚西鐵要站，鎮住佢

叫黑社會

突然，九龍灣唔夠人，罷工唔知去邊，4.30地鐵集合

犬隻實亂跑
不過今晚咁多狗屋咁熱鬧佢地冇咁快嚟到

要塞邊個位

做咩事無啦啦連美fu都開花？

美孚唔係想象咁深藍 好多中產都支持

但係冇記者 風險高啲

南亞仔地頭喎

Be mercury

無啦啦就係戰術

返到屋企 沖埋涼lu

係 都好多深黃中產

街坊戰術

美孚佔路 示威者留守荔枝角道

【即時】(0:30) 荔枝角道美孚新邨對出，示威者在較早前設置路障，阻止車輛駛進荔枝角道往葵涌道天橋。其後，有示威者在美麗道及荔枝角道交界的巴士總站岀入口設置路障，希望巴士司機提早下班，為明日罷工舖路。現時約有200名街坊留在荔枝角道，並呼籲市民罷工。

要快閃呀再打仗咁款真係危險 唔好留咁耐
真心 唔好再轉場 返屋企喇

咁落去遲早會俾藍街坊屌

放心 有共識
美孚係快閃last一站
真係好快 10-15mins 我地已經走

下站邊度姐 講啦

Push

size=6]要快閃呀再打仗咁款真係危險 唔好留咁耐
真心 唔好再轉場 返屋企喇[/size=6]

咁落去遲早會俾藍街坊屌

海麗表示：

下一站
屋企 床
好攰 閃撚左成晚

美孚人

全港屌狗夜

有線live啲人踢拖都幫手

撚狗大作戰

多謝頭先一齊觀塘快閃嘅手足 快靚正

有路過私家車響號屌鳩長沙灣防暴

唔該 唔好燒紅左個心 心雄會衝動返屋企喇 小心為上 thankss

I know that feel

Blue tack ok?

好似係細路仔黎

be water

今晚總攻擊咁款

睇有線見到有有條女著拖鞋行馬路

又話完咗既,仲有

啱！所以呢個last 快閃來 大家都會返屋企啦

Do we give a fucking care？

岀嚟狗屋行人天橋相聚下

聽朝一定要堵美孚 美孚交通八達 巴士好多線都經美孚 又有地鐵西鐵 堵爆佢！

美孚都好多街坊！靚

我想問 城隧有無行動

有無Live係美孚?
十八區遍地開花記者都唔夠用

留力聽日
返屋企休息

都ok,不過關多幾次門會偏左
同埋黑色難搵好多

走哂18區都似

430又要起身

Do we give a damn fuck 會好啲

依家海麗出趕唔趕得切？

立場好似有

無啦 手足全部走了

海麗人表示都唔多清楚
淨係知個區議員都okay啦咁

正確做法

海麗表示 翻屋企經過 樓下個看更同d 垃圾廢老係度屌

come 啱從海麗趕過黎
set 緊roadblock

有老九被阻

有巴打整咗條link 自選link自選數量

班狗夠唔夠人手應付全港爆發

唔好塞美孚巴士站呀
地鐵跪低我地會搭小巴落去轉巴士返工架

好多人都收到ga喇 好多人會罷工 深夜周圍開花又會俾人詬病我地煽動街坊黑驚ge衝突
真心 半夜一區區咁落 係咁轉場無大益處 夜喇要返屋企 保護自己

唔好痴線啦
藍街坊唔理三七廿一都會屌你架啦

係有街坊先好啊
響哂朵狗實mon到又無記者好擔心

撚完狗，俾街坊保護我走

有人話荔枝角有人話美孚 不過我都話係荔枝角 岩岩快閃完 休息一下先

荔枝角

有咩事入美孚新邨，99棟亂咁走咁避，我住左20年都唔行唔晒

海麗黃㗎

好藍囉屌，民建聯地頭

前線手足

我引嘅

美孚 游泳池 圖書館個邊 暫時安全 唔見有狗

四小龍撚表示 屋企淺藍 歡迎黎屌醒佢地

清末各省獨立咁 18 區獨立

中產社區開花🌼

得！

美孚呢邊有冇直播？

好多新移民

呢個係最後一站，完咗就會散。
利申：發夢

美孚真係捉唔撚到
係平台扔9班狗都夠正

幫手啊

架單車整咩?

佢係之前個個區議員推佢上 2-3年
有錯勿屌

藍乜撚嘢呀
民建聯呢幾屆區議會有冇贏過？

手足好波，好抵讚

屌on9
咪撚9up啦
yeung yuk係到係票倉啊

我見有人會屌 但無人會拆

1月初選之後一路咁搞馮檢基，班邨民有眼睇，3月姚松炎個次仲頂得住，好多人個下已經同黎民主派無拖無欠，11月個次李生同楊彧掃過一次樓咁大把，同樣四小龍票站都由3月大勝跌到去打和。

正如我係以前嘅post講過，兩次輸都係九龍城、油尖旺，根本係其他區拉唔夠人投票，淨係focus深水埗民協，只係烚佢無立法會議員嘅大蝦細做法，完全忽略黎民主派頭重腳輕無樁腳嘅問題

見到拆交通燈，搬巴士小巴站牌

Now都有

屌而家呢個岀盡甜頭，我老母落去刺探軍情，一大堆廢老

成個荔枝角係深黃 有咩事黎我屋企！

直接封巴士廠啦

附近仲有兩個巴士總站

美孚好少人啊 街坊支持啊

#85罷工

四小龍同海麗不嬲都係泛民票倉

海麗有部分係政府宿舍 都好多狗住係上面

港島區冇人理

腥移民唔會care呢啲
得廢老會搞

有手嘅話拍定live好喎手足
有咩事都知要人幫手啊

街坊支持效果真係好唔同
完全兩回事

勁到

啱

Good job

荔欣表示冇人理
投票係葵青, 但地鐵站係美孚.
成個華荔邨俾DAB個朱麗玲玩9曬...
今日出門口聽到個看更講鐵支乜乜乜

上埋橋

話說次次九龍區行完個影響更加大,POSITIVE個隻

走咗未

美孚散未

海麗人快啲過去幫拖

有冇巴打講下宜家情況俾大家參考下？

我引完班狗就走咗

好多手足行緊上葵涌道幫手

街坊幫手！
可以借宿比戰友
不過雙方都要小心

未散

十幾年前 附近拆左個宿舍 有啲入左呢到

義士要小心
美孚新邨啲廢老吃蕉好撚藍

100%真 親戚係海麗商場間茶餐廳做
成日屌柒啲狗勁無禮貌

有咩事過海麗

海麗啱啱出 要點行

次次臨區選都係咁㗎啦

幾點啊大佬
居民訓哂啦

佢自動當選
以前我都係住呢度

美孚新邨班友點會理

有咩事過黎海麗

Now有

唔好留响荔橋，橋上面會走唔到

好多人行緊上去

頭先見到荔枝角狗屋出面有幾架狗車

今日最後一站係屋企，走啦

經曼克頓山

落橋位封緊

fb有人吹雞想屌走黑警
但有冇行動就唔知

過美孚

巴士站嗰兩座，05年尾先落成，而且有窗台，同其餘座數唔同，有間互助委員會紅到掛中共十八大七常委幾年都唔拆

即係而家情況點

有事去海麗，一呼百應

出事可以直衝去南昌走

向曼山方向直行

美孚新邨絕大部分都係老人家，賓賓人口都多過年青人，好多都瞓晒啦

唔係街坊屌狗，做野要保護好自己，live 緊架，遮好d

美孚荔枝角唔好唔記得盈暉臺嗰邊偏藍
公屋居屋+樂園(一半係政府宿舍)
民賤聯朱麗玲上1,2個星期派埋d垃圾usb叉電線
一望就知大陸3蚊條嗰d 因住叉壞機

屌你
咁多戰線 唔夠記者跟

落橋位 萬事達麥記有開 七仔閂咗

有無荔枝角手足出動？

美孚啲平台好多樓梯可以落停車場同地下

同問

咁夜封路其實冇咩用
藍絲D廢老一早訓晒

西九龍咽喉

無論前面嘅路係幾咁艱難
我哋都要堅持落去
by 美孚婆婆

荔枝角公園逃往海麗路線

仲未散咩 頭先明明個個散

美孚係通宵巴士嘅大站……有冇預退路呀？

唔好塞晒

呢個位難撒退

好多退休狗攞咗海麗

唔係講笑 而家氣氛真係好有果種革命feel

其實做乜又放又唔放咁

必經之地

痴撚線
點解無啦啦會玩到去美孚
好撚勁

有咩事爆入嶺南之峰 個度四通八達

因住狗屋岀人block路，狗屋好近

屌你老母死垃圾黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細冇EQ仲學人警黑合作
憑咩拎3萬幾人工仲話有宿舍排 含撚啦你地
諗住自己惡晒 番工攞正牌打人唔帶證開槍 你老母臭閪你係濕鳩公僕黎 係我地既僕人黎架 你啲死人糧濕鳩盾爛鳩槍係我地交稅買 你係咁用黎射鳩番我地
帶住槍捉白衫話好驚要調頭走 你老母閪打好市民就1挑100都唔驚

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞老母老婆日日俾人中出 冇人監管天會收你地

勁多老人家, 日頭就呀婆出去買送, 夜晚就呀伯坐樓下7仔OK隊啤酒.

美孚車就得一兩條主路
但人行就好多生路

美孚要人 美孚要人

美孚要人 快過

多唔多狗

//警隊臨床心理學家指出唔少警察長期聽到針對警察示威口號產生幻聽、躁鬱、最嚴重會患上抑鬱等

若示威者同警察距離非常近既時候, 利用群眾優勢

不要說「黑警，可恥」, 試著說「黑社會」,這種標籤化令警察內心會感自愧, 壓力倍僧, 行為自動檢點

進一步造成心理創傷口號，不要說「香港警察，知法犯法」試著說「不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意」此口號出自警察誓言, 當有人不斷叫出此口號，警察會回憶畢業既誓言，開始對自己身份認同產生懷疑同混淆, 精神疲乏, 有部份警察雙眼通紅、帶有淚光

終極核彈級口號, 有機會造成永久心理創傷, 相信好快用得「殺人兇手」 當事實真的發生，不論兇手有沒有殺人，身處同一個群體，都變成兇手, 不單面對極大壓力而崩塌, 伴隨的是恐懼、抑鬱, 更重要是這種負面情緒會災難性地爆發傳遍整個群體//

美孚要人呀！巴打！

美爭係咪想塞到聽朝？

幾時搞埋九巴廠

黑警死全家！！！

識玩屯門公路

yes 中間又隔住工業區

Btw到底散定要人 半個鐘前話散

即時
長沙灣狗屋對岀長順路二十隻防暴

美孚要封唔係封中間
封D車入黎個位

真心想知，其實依家咁早欄美孚果個位既目的係？

美孚好多人落左樓下散步等住撚狗

觀塘 黃大仙 天水圍 將軍澳 美孚
真係人都癲
狗車去到天水圍啲人已經散曬
啲狗無人仲要守門口

有無宇晴軒天橋情況

遍地開花 快閃行動

屌 嗰d呀伯影響市容 搞到ok出面勁污糟
播粵曲又勁大聲

塞左架大陸車

美孚加油

美孚要人

美孚其實係咪封個個u-turn位就可以收皮

變咗關口咁

agger
好正

放曬啲人走咁你不如唔好set路障

唔比架旅遊巴走？

有防暴喺荔枝角深水埗總區長沙灣警署standby

ssp其實幾藍下
同埋海壇街通洲街嗰邊比較雜，唔建議

搞著平民真係......well不割
但個人主張今晚都係搞返popo，聽朝先不合作運動啦

大家小心

大陸車唔比行

好突發 好water!!

似響度磨喎，快咩閃？

基本上一條行車線一撞車必塞

僑旅

銅鑼灣。點到即止
黃大仙。據理力爭
將軍澳。人身攻擊；
天水圍。深耕細作
大香港。遍地開花

美孚友加油

全港connected

中旅旗下公司

做咩傷左?

呢個位好多巴士，唔好亂搞佢啊，唔係我聽日返唔到工

無狗到 變相越搞越耐

頭先觀塘出來快閃嘅人 共識 美孚最後一站 我地係快閃完就走 後尾唔知有人繼續留嘅

你講邊度
西九龍走廊？

有無人可以推俾美孚前線？要去橋頭塞，叫司機行長沙灣，喺條橋度堵永遠都堵唔到呀。

美孚有無live

now

Now

月輪廠好多車架，好緊要

仲要人？

散左

Pish

狗仔又出黎做清潔工

本身打緊遊撃 由將軍澳→西環→ 銅鑼灣 塞紅隧告士打道東廊→觀塘 之後就而家咁 遍地開花

咁就出旺角或者荃灣啦

見仲有手足係到好擔心個個位好難撤

凌晨堵路..

行人天橋，我引完狗就走咗

發完夢已經攤係床了

仲有無人

同意，準備聽朝行動同聽日戲肉

最後一站：屋企！

橋底有火

NOW LIVE散左

天橋係泓景臺
我望唔到嗰邊

ＰＵＳＨ

散緊

係時候轉下玩法

同狗打 對政府冇影響
對真係揸權嘅土共更加冇影響
要一針見血 就要搵政權最著緊嘅野同佢玩
錢

[不合作運動全面升級] 不論和理非/勇武，入一入嚟。

good be water

其實可以封美孚巴士總站前後2條大馬路同蘭秀道

巴士去機場屯門都係嗰度上橋 另一邊就出荔枝角長沙灣

蘭秀道就係d綠巴上荔景必經

想去收押所探路

我住碧海咩都睇唔到

即係散左水？

係咪唔應該用阿婆紙皮

黃大仙出煙

美孚玩火中
利申：居民

1秒鐘前熄左

係 啲司機自己推開路障

出tg了

set rb 嘅手足一早散左啦

聲援被捕人士 收押所

美孚睇到r晒頭

我以前成日喺lck park跑步
好多人喺呢度出入
應該係穿去碼頭

利申住附近 美孚真要人

美孚多路散

凌晨搞鳩市民 個個返屋企訓覺.. 都唔明搞咩..

曼克頓山/清麗苑（但係要上山）

勁撚到呢

蝴蝶谷道

望到正，無人，係有幾部狗車係出面閃下閃下

收押所係高設防監獄
個個男犯都係喺度拋
唔知你係咪真心

美孚居民表示大把人支持

美孚唔好玩咁夜
留力明朝

早前元朗 天水圍被捕義士

是否真有狗？

美孚本身無乜路障可以用黎擋路
加上呢排又無工程
同埋佢地揀嗰個位真係好難守
d狗一衝上黎就無得走

望哂兩條橋

人影都無隻

萬事達廣場平台影落去？

美孚萬事達m記24小時

建議留力
似乎居民未ready,同傳媒coverage唔夠
但原來咁多巴打喺呢區
要支援嘅單聲

散緊？？仲使唔使街坊出？

西鐵上面個邊

聽日又唔洗返工 怕咩

我會罷工 配合不合作運動
光復香港 時代革命

我都想知

有無地方集合到

唔洗，好多居民都散咗

聽日加油

岩岩坐的士經過
20分鐘前仲封緊
好波！

未散喎

文具舖對面嗰間？

長沙灣熟食中心有綠衫狗

搞交易所

NOW又影住聚左好多人

好仔唔當察，當察正仆街！

緊急求助：
有無人識拆咪錶呀？
搞咪錶好過搞交通燈啦
又利民又扣到政府hp

美孚好難守 留力聽日啦

CCTVB 睇到美孚好多人

又水馬封路 不過唔夠人

入荔枝角公園夠暗容易散，但都有風險比狗捉到就可能打到仆街都無人知

美孚散左未？
準備喺荔枝角出黎

有兩個綠衫 岩岩差d行左上去
掛住玩電話

長沙灣警署有綠衫狗 大約20至30隻

黑驚OT老婆3P

美孚之覺醒
有啲感動

有啲話散有啲話未散 我都唔知出唔出

美孚廣場集合

未

呢班唔係美孚人

不如一齊出咗先算
我哋街坊散步咋嘛

千其唔好逼警犬放tg啊，美孚八期都係居民黎

數分鐘前有人掉玻璃樽

未散 好多人

唔熟路其實幾危險

至少300人

掟咩人？

聽朝0700大圍站塞東鐵!!

啲交通燈有冇事？

得，不過無 gear

有仆街高空擲玻璃樽

一日仲有人都出 好撚多人水人走 元朗721就係咁 雞地打到仆街 d所謂社工話散哂叫人走

美孚新邨傳統中產區喎

不過公園後門都近長沙灣警署
佢起海麗佈防都唔易走

我諗住街坊look咋

高空擲物？

有無人一齊去公園行下
潛入嶺嵐之風看不見四周
利申mla死忠 好想朝聖

掉咗玻璃樽？

有人dum野

呢下真係靚
荔橋死位黎

大我啊？黎喇

大家交比我地街坊搞啦

長沙灣熟食中心有綠衫狗 20至30隻 上左gear
啱啱搭車經過見到影唔切

小心俾人打劫

係就快

識去去8期嗰邊比較好走

唔好諗喇 想出就出啦

美孚樓下勁多人

交通燈

燈已熄

暫時喺曼克頓嗰邊唔見有狗佈防

TVB記者喺紅Van

祥景同髮型屋永不錄用

搞燈

見到2架狗車係巴士廠果面

美孚真係好藍喎
高空擲物

咁撚早

佢哋邊度集合

落荔枝角一定好過美孚 齋講地形

美孚a出口巴士站應該有幾十個居民

紅Van站

有街坊嘅愛護真係兩個世界

居民仲乜望住個單位

做乜射樓上既

仲好 唔洗罷買都做到同樣效果

Tvb係美孚現場影現場人士個樣

應該都住左好多大陸西

變disco

行得正企得正點會比人射

屌你老母tvb連一句樓上擲野都唔講

掉玻璃

美孚間屋做咩照佢 ?

深夜嘅工業區安全性成疑
住宅呢邊近狗屋

樓上扔玻璃瓶同花瓶落去殺人

佢哋真係好似隻鬼咁
成日鬼鬼鼠鼠，又用偷拍鏡頭
部TVB嘅機都唔敢拎出嚟

深旺道冇狗

點解有人唔帶口罩 cctvb 影大頭呀屌

而家荔枝角出緊嚟

唔係掉野落街？好似仲掉左兩次所以比人發現

有人掉玻璃

扔野落街
咁多記者影到

咩年代，仲睇tvb

提現場帶口罩

捉鳩tvb啦

今日各地開花

邊個走得luk

認住單位

長沙灣同荔枝角嘅巴絲真係唔好黎
我擔心你地散個時會比狗逗
長沙灣警署附近一佈防你地會好難走

有冇掉到人

有咩用今晚4區都玩都啲狗忽忽下,遲下18區就

Cctvb係咁影人大頭 小心

啱啱提左

美孚老嗰班大部分藍絲

六十歲以下就黃絲多

原來祥景都有問題架？

Tvb 係紅Van位

我係現場手足
點解閃得咁快係因為同觀塘佔路係同一班人
其實去美孚呢個決定都係觀塘月台用5分鐘時間討論出黎
全部人夠爽手15分鐘夠霸一條主要通道
今日既Be water lv.前所未見咁高
光復香港 時代革命

PS:霸得路預左同司機打架但出奇好多自己人所以手足唔好誤殺 由其物資車

街坊食筲夜都唔得！？

啱啱講左 , "玻璃物體"

美孚新邨啲樓係冇密碼㗎
要拍片
利申：邨友

村屋數量要夠多先有得搞, 又要有屋苑密碼

美孚咁多人堆曬喺度係做咩

嘢又貴又難食
夥計又藍絲廢中

6樓掉玻璃

前線休息，居民出擊啦

街坊開住窗都可以表達訴求架

計算ip 啦
學正苦秋後

班狗官與黑警既不是香港人，也不是中國人，只是共黨狗！

6樓C

點解咁快起到屋主個名，直接叫個名

Tvb 條八婆頭先話示威者因為居民不滿夜晚有示威，所以指罵同用「強光」照射居民，超級狗，又想唱衰營造示威者係暴徒，食屎啦tvb

頭先set完roadblock,依家係咪冇曬sor頭先睇緊第二邊live跟唔切

勁多藍絲老野

就係要睇佢可以有幾生安白造
睇佢有幾離譜

有冇巴打講兩句

仲封緊路
入唔到巴士站

點解無端端會圍美孚嘅？

要出深水埗/南昌的話
長沙灣道，荔枝角道，深旺道都得
但出到去有乜做，就唔知喇

食下煙啱㗎喇 來吧

NOW 直播影住 觀塘、黃大仙、將軍澳、美孚

有咩快d 賣樓搬啦玩撚完

Tvb後面影住你地

TVB影緊拆欄

屯公？

屌 細個係掉玻璃個個單位下面差d俾個洗面盆掉中
痴撚線架

即刻問樓下看更識唔識條仆街

番緊屋企喇，等埋我啊啊啊

百老匯街 67A 估緊6 定 8 樓 有人掉隻碟落嚟

NOW直播同時影緊四個地方

有大批市民喺警署門口，有班防暴休息緊

有位巴打做得好！

唔係6樓係8樓，美孚係GP345678咁數

be water, 美孚荔枝角夜晚比較難走

檔住TVb個鏡頭

無線新聞 出賣港人

推
全民捉鬼行動

做到野無線新聞出賣港人

邊位巴打 cctvb即刻轉cam

好波!!!!!成功遮到CCTVB

唔好比佢地有休息嘅餘地

屌笑到仆街

認住個記者 唔好俾佢影

Tvb 既報導好垃圾 完全係偏頗

兄弟帶口罩唔好比人點相 用野遮住都扮話睇到你地做緊乜

睇緊 TVB ness，笑左

荔枝角狗車有幾架車 但係狗就唔見多 唔知係未夠人開波定休息緊唔開波住

可唔可以影下邊楝樓

荔枝角有狗隻，小心

條友zoom 埋去影大頭

應該係8樓

即轉去將軍澳
將軍澳有無手足做野

耶 報位成功 但佢見到紅遮過去 就抆左聲線

位置？

我都睇住

18區都開波

有冇多啲cap圖

美孚新邨60年私樓
實積左好多藍絲

出唔哂d字 轉左將軍澳畫面

影左好多手足掟野

有無人可以講解下點解會圍美孚

EU嚟

大家小心d啦
長沙灣警署話晒ssp dist hq黎
應該有d料到

無原因

其實上面仲有天橋d車可以直去

美孚應該都好撚多中產藍絲

直頭係好多

有傾過去黃大仙 旺角 尖沙咀 最後㨂咗美孚
所以大家要相信前線係有分析能力嘅

利申發夢現場

多多餅店/龍津美食 樓上？

似準備出車 美孚小心

錯，美孚係黃

大家加油
Be water

美孚是黃的

選左張永森條撚屌喎

60歲以上嗰班多藍

出緊, 有事be water

美孚後生果批就黃
中年同上左年紀果d全部藍底
甚至紅底

打人?

美孚個Facebook group好撚黃

但選舉選親都藍

五架狗車入緊美孚

打呔果條友咩料？？

搵到邊個單位？
搵到聽日去aa膠塞鎖鑰口，扔屎入郵箱

Be water 快閃

三個區議員好似都係藍

阿嬸好激動

都唔係，有黃有藍，因為部份老一輩好多係上海逃難來香港，唔鍾意大陸。美孚相對少新移民。

李卓人住美孚，

而家點

好似最少有兩個gp

做咩爆哂血

美乎羊料

痴左線咁

一直都有人叫閃 即刻點

個阿嬸係咪SHORT撚左
又唔係佢流血

美fu咩事

美孚係屯天元發夢完返屋企既巴士站

佢做咩狂嗌

條友俾人扑濕左

咩事 流晒血

痴左線

又有人高空擲物?

以前聽過李力持都好似係
宜家唔知

比人扑濕定點

阿嬸未見過血

依D阿嬸真係on9黎

上緊青山公路？ 美孚應該係左線wor

求扑頭detail

見到血卦

係 全藍

張永森做左好多年 好多街坊鐵票
好難選

屌依d女人好撚煩

衣家藍到仆街呢條撚樣

佢做乜9 癲左

乜事

見到個男人流血就嗌到而家
仲搵啲唔知咩出黎諗住搞個男人

嘈撚到仆街

得公民黨個晞仔

依家都係

比人扑定打交定高空擲物？

呢個咩事

咪撚理個阿婆啦

條橋一落就可以到封路果到 不過見唔到點行

咩事

做乜鳩啊個女人

立場live見唔到但應該有其他鏡頭影到
有無人live唔係立場睇到事發經過？

美孚咩事又

有冇人可以講下咩事

點解比人打柒

有冇m巾

王德全 唔再選咩?

想一巴車撚死呢條啊嬸

現場有FA, 係咪拒絕接受治理?

唉，都係，雖然黃，至弊鍾意番工

我睇獨媒
條友喺巴士站同人嘈交定好似打人
之後勸走左去影都條路
鏡頭一轉就濕左

唔通係aa狗？

係囉 做咩事？

美孚咩事now四格冇旁白

驗腦啦

其實行去消防署個救護站仲快過你報999叫佢哋過嚟

美孚果位人兄咩事?

同意
完全幫唔到件事
好撚嘈

有咩理由就咁打會咁出血
如果有架生點會捉唔到

個阿叔做咩流血

美孚group話條友偷拍

有線 show 住爆晒缸

咁都唔死得算佢好彩啦

如果佢行青山道要落美孚
佢要喺荔景落返黎

都似，d態度

美孚係好多有錢人，但唔同意好多藍絲

睇立場都冇影到
淨係話有衝突之後見佢流住血走

又另一單

今日太多資訊

有邊日唔多

Yes

0152 長沙道無狗

美孚主要塞左巴士總站幾條路就大功告成
已經好多車出唔到去太子個邊
美孚幾乎搭唔到車出去
荔景塞鐵美孚唔洗旨意有車
塞埋美孚西鐵。搞死1/3係美孚轉車嘅大西北
本身係tst轉車個啲又比美孚走唔到個推塞死晒

cable 不停轉 cam ，事發經過睇唔到，但下面有 caption 話 1:19 美孚有住客向地面中民投擲雜物

李力持放咗租出去

mf分兩group，深黃同深藍

呢度要左面落橋先去到美孚巴士總站

咁可能荔枝角道同美荔道包抄？

放心，如果佢真係上左青山道，佢係要由我講條路落
中間有石屎隔住，除非佢玩到咁盡

Now冇咗美孚嗰格

我家族住美孚45年，全黃，但係和理非。

立場

有兩個 resident 嗰個陰陰濕濕

深水埗狗屋有架大旅遊巴著咗車

個肥仔出黎引戰
好彩現場只屌不動手

ＴＨＡＮＫＳ
我都好少行到咁督果邊做野

扮女人

咁多痴線佬

無人出嚟 幾界自動波

狗屋隨時出車

個麻甩佬扮女人係咩事，淨係聽到人屌緊

聽朝自然有第二班人出架啦
依家氣氛咁好由佢地啦 還掂無狗

重點係無狗

同意
啲銀行多撚到

俾人話佢影相，之後條友俾人揭穿扮女裝，老羞成怒屌人圍佢

0158
有狗車探路

美孚D人好撚有錢
停車長好多賓利

以前多上海人 廠佬都多 啲老嘢嘅仔女唔少有頭有面人士 個人脈網絡好勁

老老豆豆封呢個位真係冇用，d車經過完全可以唔用呢條路

美孚老人區黎，但後生啲嗰班中年人多數都黃，起碼我屋企全黃

都幾多後生仔喎

美孚真係估唔到
呢個區既人同太古一樣都係真正有錢撚
連佢地鳩縮開都出黎

仲有四小龍同曼克頓

曼克頓山有九巴廠

弱智嬲打個d呱

[member]呢個位日日好多公司車喺度接人返工[/member］

而家有班女係度掃乾淨條天橋

咁耐都無狗 大家小心

香港人加油

幾間常用大行都齊晒

其實唔好封死 瑪嘉烈真係靠呢兩個位上

咁上下就好一齊走，唔好落單

見到封咗落橋位 𠵱家唔知點

係就仆街 唔熟路果班好易比狗咬

救護車一定放

經荔灣道上 無問題

癡撚線 真係遍地開花架喎

太偏了

封呢個位巴士必經 好過頭先高架

同意
但屋企上一年淺藍
上兩代深藍
做仔好辛苦

瑪嘉烈上d係唔係紀律部隊宿舍？有冇狗住？

美孚Fb group有好多自己人
香港加油

有冇片

華員邨

其實仲有棟九巴寫字樓
試下塞住個入口
大把人無得返工
千其唔好做

天橋可以經貨櫃碼頭去
唔會有孕婦流產嘅

我住美孚

呢個位其實影響不大

華景嗰邊好似有宿舍

大把跑車 Alphard 馬會章

喊晒

美孚好多廢老
但都好多自己人

果個位山頂，荒山野嶺

美孚傳統果d乜乜青年會 體育會 婦女會都係土共組織
重有各期法團主席都可能係
應該係黃藍55波
主要飯民係得大狀黨係呢度插旗
以我所見3個人都幾勤力

美孚前線會係清晨拉哂d 鐵馬上橋

而加只係唔郁手住

平時飲茶d c奶對話都好離地

Resident 嗰個陰陰濕濕

重要野搬晒去九廠架啦

有人咁問我咁答咋
冇煽惑/鼓勵人做任何動作

推比大家知

18區起義is coming doing

嘩，搞到天光架？

有冇邊個可以入，一個都無

sorry, my bad.
陸佑堂果邊算黃，但荔枝角體育館，溝埋荔欣苑就籃。睇咗2016立法會選舉同2018補選結果。

但張永森呢個萬年老區佬，真係要死

間ok好撚好生意

唔只有錢 係有錢咗幾代 old money 個人脈網絡好深

巴打港大?你想講孚佑堂下話

而家係等緊狗車？

巴士總站條天橋可以上到饒宗頤館
再上可以去到龍翔道

其實行入去ok間商場入邊仲有七仔

落橋定上橋 落橋見到有人上咗去 不過唔多

果個直頭垃圾啦 日日食玩訓 睇個group 直頭好似唔響香港咁離地 扮哂中立 但其實根本藍到不得了

退左呢個谷入另一個喇 屌你7仔壞雪櫃都影上去

唔好幫襯7仔隔離報紙檔，藍到仆街

sorry, 睇錯，個excel d 字好細，我搬去美孚好短時間，住公園果頭。

睇開香港歷史，但無緣hku

啱啱google map search 荔景都有宿舍 ok近美孚 不過荒山野嶺

張永森其實病到都就黎死

未fact check
美孚group 有人話各業主法團下令保安要配合警方

黃定藍就睇票站結果，唔駛講其他，我理得你家族共產黨定民族黨。

2016 立法會

2018補選

唔好上去 係山上面 完全冇交通走 平日得小巴到

千祈唔好去荔景紀律部隊宿舍
喺山上
難走過禮賓府

會都未開過

利申 老豆某期法團秘書

而家唔同以前好多野要開會無得主席話晒事
因為icac

推阿

小心啲狗經饒宗頤條行人天橋 落到巴士總站 從後包抄

沿美孚上山上到荔景地鐵站個條路已經最盡
千祺唔好再上去荔景上面，冇交通又有狗屋

華景唔係宿舍，華員邨以前係公務員宿舍但依家咩人都住。荔景個紀律部隊宿舍係瑪嘉烈上邊（祖堯同麗瑤中間）但我諗多啲消防住，隔離係荔景消防處。

美孚係咪毒到咁
直播收哂，popo又唔黎

如果經天橋應該好顯眼 不過都要小心

成兩個鐘 冇popo又係咩玩法

而家仲有人叫緊，落去睇下先

呢個同意，條路好撚斜凌晨又冇交通到

咁夜點下令

估唔到小龍既哲學會係今日呢個革命既形式實現

搞左兩個鐘 啲警犬罷工唔出黎？

入荔枝角公園都得啦
咁大點捉

警力臨界點

只要集齊5%業權，主席要喺45定90日內開業主大會改選

打去管理處 甚至打去管理公司詐型

有無人知架GL156咩事

華員邨依家上面得返老人家無後生
佢地最後生個批都4十幾歲
同埋買返黎架，好多都已經私人放售比街外人
我有朋自爸媽住個到

高空影到好多狗，警車，唔清楚係咪支援

美孚街坊都出動啦

出動左但係冇狗到啊

仲諗住撚狗添

Ok 推！

搞咩一隻狗都無

唔係話快閃咩
而家有咩plan

瑪嘉烈荔景大樓上面有個好靚既宿舍
即係‘澔景台附近

美孚依家咩情況? 有冇現場手足講下

班狗應該唔理住
臨天光先搞

無狗

#1376 巴打講唔好上去 個到冇交通 條路斜到仆街想走都難 好難be water

比人打到消失...

完全被遺忘既美孚

行出黎啦
唔好再care遊行影響到今個月搵少左幾多錢
如果一個地方d差佬可以因為政治立場而亂鳩黎
你搵錢買到既資產,
都唔會有保障亦唔會run得好
醒下啦
你所持有資產既優劣緊要過你自己份人工呀
攪返好個社會先
慢慢再搵錢

cctvb 影到地下有碎片

1點鐘過咗去幫手，到依家都無popo

利申:海麗人

要人再call啦, 美孚已被遺棄 等咗2個鐘都無黑社會來 無乜事我返去瞓啦

等左勁耐

same

而家諗緊走未

返去瞓覺準備聽日罷工啦

識人開廠住美孚
話有啲細廠佬住美孚
不過自由黨忠實會員

點解唔走? 得你地自己攰，冇狗比你消耗

等到想訓

有兩間麥記

應該天光先會做野

得番街坊 冇狗 好靜

好多機場巴經美孚上橋 出入荃灣又係必經

美孚人表示 要揾條掉嘢既pk出黎

轉鐵順路咪封埋囉

返去瞓了

美孚人表示同意！聽朝一齊樓下等佢！

仆街啱啱掉正我前面，如果當時企前一步都應該入咗廠

借一借嚟擺!

［遍地開花］各區集中TG GROUP正式上線！！

細佬希望聽日八月五號
大家罷工得黎係要出黎幫手守護自己果一區
開group既目的只係因為
聽日史無前例七區同時集會
每區資訊一定混亂
希望每一個區都可以有屬於佢地既集中討論區
同埋至少可以集中到人力物力
物資同埋區內附近情況

但請各巴打入GP前
請hide左自己contact號碼
同埋唔好用真相做icon
Setting>privacy>phone number>nobody

黃大仙

大埔

沙田

旺角

屯門

荃灣

金鐘

新增三區戰線！

天水圍

將軍澳

觀塘
[url]]

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
全港三罷 ！

請廣傳

我咁啱行開左。。。 想問佢究竟係掉碗定玻璃樽？係咪無人受傷？
同埋可唔可以講下白衫人單嘢詳細係點？我當時俾屋企人追上左番去

有座數有樓層 得閒幫佢叫外賣

6定7 ?

聽到樓下有人大叫：停車呀！屌你老母！

唔知，邊座？

山頂黎

想問仲有冇爆緊
fa press 都想知

白色恤衫爆晒缸個個 係佢掉？

物理題 幾多人先推得郁架巴士

美孚撚

封左呢條路
成個屯元天入唔到
除左兜上華景個邊再落翻去
不過好撚遠

係咪散晒

聽朝再封

唔好意思借一借位 好重要

btw用左另一個巴打改標題唔好意思

[前線必睇] [警世] 唔好再亂屌人影相 保護好自己

利申美孚前線 美孚大隊已散去 早d返去休息留力聽日
be water各位兄弟

美孚現場

嚴重警告
咪撚再扮聖人叫人停手
前線要五花大綁就五花大綁
要佢剝光豬就剝光豬

咪撚再比我聽到唔好打

美孚葵涌道暫時交通正常

巴士站普遍多人等車

深水埗站禁止入閘

深水埗站阿姑話廢“親“搞香港喎
地鐵職員叫人坐巴士

美孚情況如何

Are美孚still roadblocking?

咩情況

長沙灣警署落晒水馬 駛唔駛

目測已通返

依家美孚有冇人

可以再黎多次美孚

中產地方

私家路